我冇習帝咁高學歷 點解計極都計錯數

習種既學歷仲底過毅進

屌
樓上

佢同正常人既計法唔一樣

因為佢唔當人命係一個變量

屌
笑撚咗

咩事

真名上連登

鄧小平應承嘅唔等於習近平應承

習近平其實係天材
(20+20)-(1-9-9+7)=50

50係上一條式嘅答案,樓豬假膠confirmed

好撚醒啊你，衝出黎